[年尾] 私樓啲看更真係賤過狗

如題﹐

平時黑口黑面無嚟精神又唔撚識幫手開門。

啱先瞓醒諗住落街食個茶記突然同我講早晨企撚埋出counter幫手開門。

一到年尾爭住發功﹐賤過狗。

利申﹕今年肯搖頭擺尾嘅我都封夠大大張20蚊。

毒撚開post無人理

大型嗰啲先係
屌你老母每日轉堆看門狗
派你老母啊

我就年年封開50既
不過如果見到嗰幾個成日黑面寸寸貢既,就直行直過唔戀派.

你講起我就燥 屌佢老母臭閪 屋企 有3個位出到黎 一係商場 一係大門口 一係自己個座落樓個到 大門口 一撚定個2條死廢老 住左咁撚耐 人地行入去就得 我就次次叫我拍卡 有次我直頭叫佢廢老捉番曬咁撚多人出黎拍卡先好放佢入 唔撚係就投訴佢 新年仲想拎利是？ 諗撚多左啦

派都唔派

封咗啲咩出去 …

門面嘢﹐點都要做吓。

正常錢，10蚊廿蚊咁

蘋果日報嚟？

未結婚派乜撚

毒撚都要派利是？

...

今朝又係佢條烚熟狗頭。